暴雪禁止ID香港相關禁止刪除帳號

有人發現他想要改成支持香港的ID時違反暴雪命名規定，不准你取。

更扯的是，暴雪為了制止玩家刪除帳號，現在你如果試圖刪除帳號，你的帳號就會被鎖定無法登入，理所當然地不能刪除帳號了。

在看到這些消息之前我以為暴雪只是普通地舔中而已，現在發現他媽不只如此啊？

禁止刪除帳號

惡撚到

中國黨企

哇

唔講以為中共國企

蘋果奶共紀錄

1. 拒絕 HKmap 及 BackupHK 上架，及後因有美國議員關注先肯上架

2. 承 1. ，人民日報發微博批評蘋果上架有意協助示威者逃避警方及刑責，及後蘋果下架 HKmap 及 BackupHK

3. 於中港澳地區 Apple Music 及 iTunes 拒絕《願榮光歸香港》上架

4. 於中港澳地區出售的手機刻意移除中華民國國旗

禁止刪除帳號為乜? 為條數?

做到咁有咩意思

Wow 成個公會可以收皮

應該係，可以claim 自己有幾多用戶

你唔禁我都無諗住刪，而家即係迫我刪

共雪點解愈做愈 on 9

奶共會降低智力

背後有咩原因可以令一間唔係專做大陸市場嘅公司出盡全力奶共?

本身諗買cod 可以慳返

好撚惡啊

果然同支共同氣連支

一問活躍用戶有幾多都穿崩啦

D game垃圾
要靠垃圾支那仔課金

唔係跪咁簡單 直程同中共無分別

佢係做大陸生意

收皮啦垃圾暴雪..以後唔會再玩你D 垃圾GAME

暴雪=網易

仲想硬留帳號去賣

人一藍

越整越柒
執柒左佢啦

Diablo 以後已杯呢間公司, 希望Valve咪步其後塵

唔係奶 人哋根本大陸公司黎

十足香港政府

有無link 一齊推
改名刪ac都無自由

push
[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道

奶共奶到痴撚曬線

支那買左？個間唔係Epic?

真係令人歎息
當初game界一代霸王
到而家依個鬼樣
暴雪
執左佢啦

有入冇出咪同支那一鳩樣
美國企業笑死人咩

想食兩邊茶飯

查返，話2013年Tencent 係其中一個投資者幫助佢地由Vivendi 手上回購股份。現時Tencent 持有5%股權。

中共化

係支那開箱加手遊賺好多架
外送外掛

共雪

On9

之前開過個名有耶蘇兩個字都唔比

D game 由細玩到大，diablo, warcraft, starcraft 一出即買，估唔到今日間野變到咁

唔比del咁串
我去主城大叫天滅中共共雪含撚睇你刪唔刪

痴撚線.似係d高層全部都係大陸喱so

CCP :
1. may have infiltrated into Bliz. or
2. has lots of businesss ( = $$$ ) for Bliz.

Either way, CCP is using their famous tactics... CONTROL you without HITTING you...

The leverage on their FINANCIAL power and TECHNOLOGY advantage WILL make them even more daring and bold ! They can repeat and loop through the same tactics for ALL big companies for the rest of the world.

Possible Target: Control the WHOLE world financially and maybe politically WITHOUT even sending any army !!!

Time to think about how to deal with strategy like that !!

今生不玩BLIZZARD GAME

惡過有線
cut唔到！

痴線

點算，唔用蘋果都唔知用咩

禁咗你點刪

lm

係英國可唔可以告間公司？

火繼續燒

美國公司 越做越核突

宜家既香港人會永遠記住佢

咁咪唔 matter

惡撚到呢屌你老母垃撚圾

之前買咗cod mw 想問下有冇方法退？

開個戶口入去宣揚

Push

14億豬西嘅market 好賺

據調查機構Sensor Tower資料顯示，騰訊控股 旗下遊戲《Call of Duty》手機版推出首周全球錄下載量逾1億次，遊戲由騰訊天美工作室開發，並夥發行商Activision推出，推出首周表現跑贏同期推出的大型手遊《Mario Kart Tour》，相比之下《Fortnite》及《PUBG Mobile》推出首周分別僅錄2,250萬及2,800萬次下載。
《Call of Duty》手機版的下載量主要是來自iOS平台，佔約55.7%，而安卓用戶則佔約44.3%，遊戲在美國最受歡迎，獲下載近1,730萬次，其次分別為印度及巴西。而推出首周遊戲已錄1,770萬美元(下同)收入，意味平均每次下載便可為公司帶來0.17元的收入，當中蘋果App Store收入佔約53%，而其餘則來自安卓平台。

睇完以上個消息，大家都知點解Bilzzard 咁奶共。

過一排D人醒起有AC就想玩返

epic都比人買埋啦

好多人唔知。騰訊是暴雪的大股東。

係咪暴雪=動視

繼續燒，正呀

惡撚到呢

做撚埋啲ON9野

根本就係國企

人地epic近五成中資
個CEO都話唔會好似暴雪咁禁聲(source:twitter)
點解暴雪你會變成咁

bye

應該會禁言

滾雪球

#700渣得atvi5%
就奶到咁

點解共雪可以咁7

好阿好阿
做得越多7事啲人越反感暴雪同支那
支持做多更多7野

點撚樣呀
為咗個強國市場 放棄世界市場？

軟硬兼施，啲高層可能有得食免費中國閪

一心一意奶共

上市公司 最緊張就係數字
可能係其中一個指標俾investor睇
多與少會直接同間接影響公司股價同投資者信心
點解facebook成日吹噓自己有幾多個account user

利申 工作緊嘅公司係美國上市 鳩推測only

奶支反美第一人 美帝第一個清算你 activsion今鋪仲唔食屎

巴哈wow版已經好多人屌緊 經典版好多人del埋
香港豬真係

咁又係...epic擺明偷資料, 仲都有咁多人用, 何況共雪

繼續玩 越玩越大

Link?

連del Acount都唔俾，呢樣夠哂中國

港豬
平時少更新 平衡又差 本身都唔好玩啦屌

曾經diablo 同 wsrcraft2 仲有 starcraft...
唉變成咁

呢個係咪沉沒成本謬誤

cut唔到有線可以加多句cut唔到暴雪

其實最大核彈個個都知但冇人搞大佢

騰訊4成股權，要換CEO好難咩

我見好似有人退成功
點退我就唔知

分分鐘啲鬼佬高層收曬中共賄款 個個有痛腳比人揸住

傻閪

東海大學

Push.

Keep 資料等支那起集中營統治地球？

含中共lun含撚到雪雪聲

講緊暴雪？

正宗惡過共產黨

唔洗罷買 但要搞到佢係全球都知佢為錢奶共
冇骨氣 唔支持自由同人權

影響公司估值呀嘛。
每隻遊戲正常係用active player 黎做revenue projection；呢隻Game 連delete account 都唔比應該係之前用number of player 估大條數!

執柒左佢啦垃圾

Band in blizzard

正仆街

唔記得咗密碼 3年冇玩暴雪game
你依家搞到我好撚想搵返密碼去del account

留返畀支那蝗啦

垃撚圾

好似已經犯左歐盟法例

希特拉都搞唔掂共雪

SAO咁唔俾登出

4成股份唔等於4成投票權

金主唔係弱智, 暴雪玩到咁大, 有睇新聞都知佢呢鋪仆直

所以要善用14億人幫手助攻

好彩改得快

同被「中國人」有咩分別

twitter
繼續跪 跪多d仲好
全民反支

奶到雪雪聲

擺玩直到永遠
利申: 爐石免費仔,從不課金

痴撚線，佢唔係奶咁簡單，係俾人屌完屎眼之後再奶嗰碌痴滿屎嘅尻，仲要奶到雪雪聲

點解搵唔到佢個twitter ac

緊係啦，因為重要同steam爭呀麻
你試下佢打殘左steam，隨時連steam都變*****

可能有勾結同枱底交易，查到會犯刑事法

食相好難睇

Steam 會唔會抽水

呢個網?? 退佢老未 動視就奶騰迅 暴雪就奶網易
兩間一齊奶雜大大

嘩, 奶共奶到咁

Steam好似從來無當過epic係一回事咁

咩標題..都唔知想講咩

你條命係共產黨
你想死都唔可以

LOL會唔會步埋暴雪後塵
又係QQ大股東

用 pi phone

麥卡錫主義係時候出現了

同首先你是中国人有異曲同工之妙

由於嘗試次數太多，電子郵件代碼已被鎖住。請嘗試其他驗證方式。

屌你老母一次就太多

其實係咪共🐶收購左

改完垃圾暴雪支持香港就鎖我ac

由於嘗試次數太多，安全問題已被鎖住。請嘗試其他驗證方式。

根本比大陸入侵到變左一間垃圾
跟住無左中共錢就生存唔到

仲諗住你正常返我再裝返d game

原來已經係絕症

del acc勢在必行

GDPR?

當美國同台灣友好
Apple 對台灣就小動作

希特拉：公會會長，有份托荒，齊裝既出一出去先

Gaben表示

其實高層是咪支那人

FUCK Blizzard Fuck China

如果佢要搵sponsor 要睇活躍用戶
但investor 就唔知會唔會睇

post 呢 D 相之前唔該用 app 加工或先過電腦執一執再 post

希特拉都刪唔到

已del game del app

蘋果真係好撚垃圾 屌

屌你老母
我幾年冇玩都即刻去專登刪ac

自己做數據 反正都係大陸咁

頂delete ac 要比photo ID

其實volvo已經奶緊 只係冇咁嚴重

黎滅亡不遠了

都幾肯定會
試下搵個職業選手講句free hk

點del AC? 比佢封算 反正唔玩了

由鳩佢啦 又唔係我嘅

屌 共雪真係好撚ON9

Google?

同中共同氣連枝，下流無恥

屌 都唔知會點用d Data

扮賣代練廣告好快就刪到

奶到仆街喎真係

仲有siri中國台灣 中國香港

垃圾暴雪

valve目前幾中立，加上之前入中國已經焗住要同民國企合作分利潤，相信唔會奶太勁
更何況仲有Epic日撚日叉住佢 提醒steam中國企業有幾仆街

垃撚圾
仲衰過epic

咁仆街

同ChiNa人一樣淨係識掩耳盜鈴,攬住堆殭屍帳號=玩家無流失
果然係人一藍腦便殘,哩世都唔會再掂暴雪game

又要扮企硬 又驚到唔俾人del

一齊去faker到洗板要叫free jk

CLS

自膠..
HK

tui

想死都冇自由

暴雪變暴弊啦屌

呢個根本係強國縮影

文宣呀

依個真

借個位呢洗洗

唔洗
HKA RNG喲比賽洗就得

共雪係咪淋病管理緊？ 咁都可以升到級嘅？

個朵都臭晒啦，
為左14億放棄其餘56億人

仲未連中國有一半以上係窮撚，所謂中國市場得4-5億

咁癲？

Cls 中資？

仆你個街 永遠抵制 理撚得你以後點

但係 輸入法有廣東話都算係咁啦

已經痴撚咗線 一錯再錯

有支那人入左管理架構囉

可能關廣告事

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

epic根本騰訊嘢（利申，年頭game engine已轉godot，material/animation/3d盡量用blender搞）

遊戲在美國最受歡迎，獲下載近1,730萬次，其次分別為印度及巴西
關支那市場咩事？

暴雪呢幾年內部既改動好大
早年打江山既員工 如果冇記錯既話 都走得7788
早已經唔係以前 暴雪出品 必屬佳品 既年代
你睇魔獸早幾年出熊貓人版本
而近年又係咁出商城吸金 近年跟大陸 1年出一隻12生肖坐騎 就知佢係要幾靠攏大陸 同缺錢

出個西方企業奶共事件資料庫

本身都等執架啦 ow人氣跌 bungie走埋
新diablo m比人屌到上天

共雪 屈機

美帝公司投共

Ac都唔俾del

變成中國遊戲公司

好符合國情喎，DELETE都唔得，猶如共記一樣，唔准UNFRIEND佢！

都唔係冇當一回事
Epic班乞衣分成高過steam，肥佬之後有提高番個分成

中共式管治
唔記得可以del ac添

推到佢收皮

成10版都冇人貼返條link

垃圾

惡過有線

twitter !

難cut過有線

大家回歸NOKIA

咁惡唔玩刪號都唔俾

暴雪等收皮啦

on99

用戶資料喎，錢黎架。

well said bro, but they r learning their techs to develop games.
that's y US always said they r trying to not do business with chinazi that they r forcing companies to offer techs to them.

HKmap 又落左架了

咪用samsung lo，反正iphone愈來愈廢

連處理方法 都變得「中式」

Same

推

奶共有錢賺，除咗香港同台灣嘅人會奶共反感外，實好多國家嘅人有邊個關心或者實際行動或門了解奶共公司

你唔會唔睇下有乜公司同伊朗合作，同北韓合作？？

係反送中運動前，奶共基本無代價，而唔奶就失去個市場。

係反送中運動後，奶共都只係失去香港市場加小小台灣市場。

當NBA事件發生後先多外國人關注，奶共公司問題

難怪沒落

始終steam唔係上市公司
大陸公司好難插手

戇鳩公司

外國人幫我地整

用人權和民主法案凶鳩蘋果有無得捻？

本身諗住買新mw
而家唔洗了

你估佢冇留底咩

體現極權

動視 主公司 (為賺錢)

收購-暴雪工作室 (原 真整game)
-candy crush
-好似仲有間

暴雪以前原班人馬一早走清光
投入多
但收入又唔夠candy黎

係主公司既侵略下
為理想變做為跑數
所以近年d game先咁垃圾

youtube 之前有人整合過呢d資料

搞大佢

係咪要轉android

Twitter #boycottblizzard

，

點解一間外國公司會去到咁盡

LG

仲要刷數據

手法同中共一模一樣

垃圾暴雪好撚嘔心

btw ubi可以改香港相關嘅琴日先改咗個freehk

唔止暴雪，Uber都係

瘋狂用外掛睇你刪唔刪

As a prior US Marine who fought for freedom your actions make me sick. Goodbye Blizzard

連海軍陸戰隊都 connect埋

暴雪成個生涯直頭同阿薩斯一撚樣

好鍾意cod系列，但屌你老母暴雪

唔比刪帳因為佢睇死我地 boycott 一輪就番去啦
刪左就真係永遠唔番去

美國公司為左奶共可以去到咁盡

diu佢老母垃圾共雪

變咗支國公司

Del game 的自由都無

惡撚過有線

Google 一鳩樣

delete account都唔畀?

屌 搞到同啲支那驚一鳩樣

其實唔玩你啲game咪一樣，世界又唔係得一間遊戲商

D2開始支持佢
好撚失望
罷買佢所有產品

相反ub真係似返個人
賣廣告都識講遍地開花
R6成堆id 屌香港政府

Hong Kong Police brutality database

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

認真求推,搞左呢份野等三萬黑警都要接受國際審判

唔比刪帳咁癲 唔知關唔關事 我琴日del game果陣又係唔比我del 一del就話要等battle 回應 再重開機del又係咁 即刻入去c 成個檔都del埋佢 先del到

好大既官威

仆你個臭街死垃圾

傻下傻下咁

一鳩樣

好cute

ok 唔撚玩魔獸 ow 咩都del 就唔要個acc

刺客教條本身就好觸犯到支共講真

Right , they are using economic control .

就算ubi講埋光複香港，時代革命都好
佢專拍電影級trailer然後出黎係一隻垃圾驚既事實係唔會變

大陸想改變全球人類意識型態，歸順朝廷，順我者昌，逆我者亡，唯我獨尊。

屌大陸周圍搞晒D遊戲公司，今次搞BLIZZARD
聽聞TENCENT有四成BLIZZARD股，
無耐前TENCENT先同任記傾
屌卜佳共記係米想搞攏斷，搞到人地玩GAME都要拜CHINAZI
唔該大家罷玩＋罷用TENCENT！
抵制國企呀屌

有冇各區 黃藍店list 冇人開post既

用 GDPR 呢條法要求 delete 帳號，唔得就用 BNO / BC 身份向歐盟提出向 Blizzard 索償

驚牙？
好撚奶得架

等到個孫出世都未出HL3

On9 刪帳都唔俾

唔係 我連正常Account都刪唔撚到

痴撚線
美國容許咁既事？delete acc既人權都冇？

鎖acc 谷數。。。。

好似北韓咁

push

戇撚鳩

有無人研究告鳩佢

做大條玩家數同企鵝合作之後d手法真係唔同d

有冇得退貨？

開過新
btw十幾年無玩暴雪野

認同 合理

啲公司話事人係紅底

係咪得我覺得標題1999

宜家就係刪唔到

我都喺裡面
我仲有隻角色叫做 黎明來到

咁咪仲衰過雞寶？

Android仲衰
無apple咁著重privacy
呢度真係取其輕

厲害厲害

bz:我地認為冇得del ac係非常cool

撳邊到刪？

唔講都唔諗住刪

以前cut 有線要揸刀，而家cut 個遊戲acct 要揸咩

若果唔係爆左epic偷資源單野, 同埋個平台支援未做好, 應該家下打到steam啪啪聲
steam俾人屌分成低唔係第一日嘅事, 又俾人屌佢個平台乜狗屎垃圾game都可以上架
epic開波講到明要同steam對抗, 話要整個平台出黎, 俾番多啲錢遊戲製造商賺, 支援番遊戲開發者, 仲要上得啲game都要係高質, 俾玩家有好嘅遊戲享受, 個目的講到不知幾美好
個個月仲有唔同free game俾玩家玩, 一有新game出就科水送game俾各大streamer做宣傳
不過有啲人錢照收, 水照抽, 玩果陣都忍唔住寸一句「係啊, epic, 唔係steam架, 我地家下已經受到中国監控緊, 各位講野小心啲」

尋日reddit仲見到啲戇鳩定5毛話支那冇可能影響到啲公司
黨企做嘅野都做埋啦而家

刪除所有暴雪相關程式

本來唔做到咁都唔諗住刪

睇手法似有共狗係入面

歐盟個新政策唔係話用戶有權刪除所有自己既資料？

🇹🇼

Sad mfers

好似大陸咁, 連沽空都做唔到

郵寄把九吋長餐刀比佢叫佢cut account

我唔捨得價錢大叔呀

打機只係娛樂
咁都頂唔順點對得住手足

頭先的起心肝 delete 咗 diablo 3。由剛推出打到而家。
然後諗住 delete account，點知：

delete account 要 upload 有相、政府發嘅身份證明文件。

唔想 upload 唔知有咩其他方法。

搏件事完左之後d人會玩返？

罷玩

開account 唔洗photo id，咁佢點驗證個帳號係屬於邊個

歐美玩家幾時集體告暴雪不能自行刪除帳戶侵犯個人自由

痴撚線真係

因為要出Diablo M
手遊係大陸搵最撚多錢

暴雪係咪癲撚左？？

政府會搞架啦
好似罰錢罰到痴線

仲有overwatch league
果幾隊中國隊參賽權一定收勁多錢
每場百幾萬人online睇

其實刪帳同買完iphone打爛佢一樣，佢應該無損失，佢咁大反應做咩

屌你老母共雪好撚肉酸,我一開始仲有少少不甘,
覺得咁多青春係入面,可惜還可惜,但都係會心痛
屌你老母依家我真係嬲撚到震,覺得啲錢攞左俾共狗咁撚樣屌你老母
搞到我好似支持左獨裁咁

唔該大家罷玩＋罷用騰訊TENCENT！

完全唔知。最慘係如果信唔過佢地所以delete account，點可能send ID 俾佢。

Barbra Streisand effect

又成功奶共

好簡單，賄賂做決定嗰個

獸人永遠為奴

台灣人之「遊戲不要談政治」

嗰兩個台灣主持好撚慘
當然都有台灣人話唔玩抵制，不過只係少數

想問Uber 邊忽奶共？

Hitler 2019

最好得返終國人玩
冇人買終國嘅代練我睇最後終國得返幾多人玩

蒸氣平台後又一力作

要怪就怪當初話事條撚樣為咗錢俾activision 收購

佢愈禁止愈激起反抗心

成班我討厭政治嘅台豬

網易 898

成句野變左
***********

其實香港真係缺少咗對國際事務嘅發言渠道
好似暴雪禁ID，DQ香港人
Apple下架app, delete台灣國旗咁
香港應該要有一個明確反對譴責嘅聲音
但係而家只係自己圍爐係度diu, 但係就逆來順受咁
係咪因為冇大台嘅關係？

雖然外國支持係有重要
但係我地都應該對外明確表達自己嘅立場

利申：拋磚引玉，我都唔知方法點做。
例如搵d名人,黃之鋒,何韻詩咁, 幫口譴責？

暴雪寫太多燃燒軍團同上古之神依家自己代入左入去？

你冇開twitter?

蘋果係奶共 尤其搞鳩台灣國旗
但1）下架地圖都算講得通

逆向思維，近得大陸多個腦有問題

用samsung

罷用apple

有無咩個人資料條例可以叫佢從伺服器中刪除所有與網絡安全無關的帳戶資料🤔
嗰啲算係個人資料，我唔再接受你嘅服務應該係可以拎走同埋要求刪除資料🤔

我意思係一個官方渠道, 對等身份同大公司表示立場, 而唔係用家身份, 其實可能就即係大台

講唔通啦，不如下架曬d 實時交通app 同埋 快相app，大佬資訊黎架，點用d 資訊係 End User 問題，點解要下架

cls

上次喺Uber eats 叫外賣喺 備注打光復香港
立即封鎖帳號

屌惡撚到咁

收皮啦黨雪

無留意開 會唔會間公司係中國人話緊事 啲作風真係好支那下

無問題 我地全民罷你

鬼佬黎講佢地真係好肉酸
好少見鬼佬睇錢多過睇基本人權

Stand with 🇭🇰!!!

咩料呀 刪account要upload身份證
各位巴打有冇方法 點拆

同共產黨一樣咁撚惡

好有中國特色

Tencent 唔係收購左Blizzard咩？

如果唔係反送中呢單野，香港都仲有會一大堆呢啲戇鳩仔 唔燒到自己點會出聲？

刪account 鎖埋你，好大嘅官威呀大人

諗起某套登出唔到嘅動畫

其實以前佢要整A/C果D野都要俾返張身份證或者護照俾佢識別返自己個身份，只係果陣佢未有中資，而你個資料就真係拎黎證實係自己身份。
而家就唔好喇巴打，用個資換刪帳，反正黎緊佢話自己仲有幾多個註冊A/C係人都知佢係吹既，寧願由佢算，佢而家咁撚柒狗，你個個資俾左佢佢幫你直上北京都唔出奇

支那日日做小動作搞鳩台灣, 一早就燒緊佢哋啦

其實同中共企業有咩分別

唔好呀

我真係好愛wow 12年
88啦 共雪 我轉玩ps4啦

呢班傻鳩肯定係毒到出汁人生只有魔獸

但我幾肯定我冇俾過身份証ID俾佢, 而UPLOAD相就更加冇可能
成日話安全要驗証, 用緊帳號個EMAIL覆仲唔夠咩, 要張相來做乜

另外, 而家只知申請台港澳會要你俾ID號碼, 美服本身唔需要, 但美服DEL AC都一樣要你個身份証副本, 咁驗來做乜?

我試過SEND投訴俾台灣BLIZZARD, 但完全唔覆
我有諗過問私隱專員公署, 因為佢都有講明唔好咁易俾身份証人, 亦唔應該強制任何個人提供香港身份證副本, 但本地公司佢都睇唔好, 更何況外地, 所以就算...

我之前就覺得佢咁樣收集身份証副本根本唔合理, 我想煲大佢但又覺得冇人會理..
而家先發現中資入侵得咁犀利, 咁樣收集全球身份証, 邊個知佢會拎來做乜?

呢年好啲啦
R6上軌道
Division2都可接受
Farcry唔好提
但對比ea 暴雪係咪似返個人先

想割都割唔到

CLS 惡過癌細胞

up